冧左的樹終歸何處

呢兩日打風冧過千棵樹，係咪全部鋸斷曬然後搵夾車送曬去堆填區？
明明啲木材咁多用途，冇人會要？

受審判 按佢地功過上天堂或者落地獄 感謝主。

啲人只會諗盡快清理，唔會諗回收

成本最低效益最大嘅方法緊係去堆田

香港有環保回收依回事咩，我以為係都市傳說